多謝勇武和理

洗走啲分化post

推

只有團結先贏到

勇武子！感謝你地！